依期一齊旺，大家唔好jump(110) 恭喜你呀西波

買左勝利既朋友 恭喜晒
我就開埋個po返歸訓教

15c

10.5 gel 主盤gel

屌

屌我張飛呀

樓豬慘了

角大黨又贏

垃圾前鋒食屎狗

川崎前鋒空難死有無人反對?

去15角。。買唔到 係咁封盤

無入到角大

垃圾前鋒

上海fg未

15 都黎 痴撚線

Fake完...🤦‍♂️

無人信？

無

抵死前峰

係咁跳

亞冠式絕殺

15c 加絕殺

上海sp gogogo

中國象棋高手

豬250
心服口服

日本狗係亞冠真係有幾賤得幾賤

勝利

同意呀拍檔

屌佢老母，諗住走盤，仲要絕殺我

轉場玩sp

cash

勝利easy money

好後悔跳左船
角大又唔敢買 見主隊無角

同意 亞假無正常分析

l m

以後亞冠淨係睇最後5分鐘咪夠

110k

勝利@1.91

事前收錢 有冇巴打跟左齊贏？

又最後一分鐘

咁撚樣入 咪撚派隊去踢啦

爽 睇人俾人絕殺很開心

Sp比人屌打緊

異曲單挑狗會 有料

支持696輸

屌
明明買角大就汁到笑
上左sp船

亞假

唔識入波

好撚炆 次次買前鋒就次次輸，亞冠前鋒打幾多場我就輸咁多次
次次都買佢希望佢反底，正一閪隊，全部斷腳死全家

即場引客fg
亞冠特登開即場吸晒飛

唔過三個月啊 cash out再慢慢玩 必勝

屌 9.4 賠 補緊飛果陣入波

係140k啦

其實我都補咗角細
買咗客fg 豬返少少

頭三場 主主客

先過一關

見到佢連c就準備goal

你買唔買曼聯 加持下

好後悔 打左陣機就連角連到飛天

唔知有無記錯 你好似用1k上

我講個陣6倍幾，但最後9倍先買左30蚊

派未？

又事後孔明 話咩引客 又唔見你買主

sp 90分鐘先入 信唔信

角球繼續大

Sp 696

好嬲自己

嘻 買半大全大
又中楣又護兩野空門又12m唔吹
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

好嬲自己 +1 嘻

696

696 1-0

696 goal

上海個場收到風角大

好心前鋒比返個冠軍比696

比返d錢我好過

我都想 比人絕殺

SP發生咩事

夢生BB

我就由頭話客 比我燈死

做緊人sp
俾人狂屌緊

好鬼

就快轉位架啦 大家頂多陣

艾傑神 奧斯卡 候克出晒

老鼠，完埸會追和，利

好明顯輪體能

利申買左客+1

Gchi

上海9.5b 上盤

Sp又比人屌打 會唔會同上場劇本一樣

70分鐘 無女 0-1

今晚覆你 未睇

如果依場輸會好撚嬲自己
明明墨勝買左角大又走去補
平時補就開到
唔補就輸埋

想all in 鹿角入....佢就入咗

童工幾時帶路

想拉埋童蛇去航武4穿1

現代 上海 快入波

Sp9.5b有冇同路

有

696 全格

侯克

全中派一個$100

sp半大已死

me

水原三星上盤
利申:近排好黑，買我對家可能仲穩

Me

新人有冇得一齊討論

fake goal必被對家入
輸全格
dllm 貝利沙 今日咁斯文

Lm

入多500 跟

跟我對家?

lm

上海鹿角入波

屌，照all in鹿角入

同你共生死
絕地反彈

其實我場場都有出 但我要睇尾盤 所以通常最後一兩分鐘先出到

我

sp差d

一想訓身9.5b足水又有角

半場前畀多兩三隻角黎定定驚PLX...

Same

支持

師兄 你仲買到波咩？

same 再等

5c

仆街入唔到9.5

等等下就冇啦

貼住高水都要入架啦 無定等足

上海13角完場

韓狗

入未

上海sp
1.5b

尉山2碼炒飛機

SP 同 696 邊場波好睇啲？
想揀一場邊睇邊屌

訓左身9.5b同上海sp盤
有無同路
Ifc好凍

sp

唉

中眉

買左上盤
頂撚住

一定sp 睇hulk硬爆

熱刺個場

下次試下ICC 唔洗過海

同你一撚樣

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤
2.貝利沙黃牌
3.696x上海sp

大佬呀

住港島牙

Jump

696x sp撐呀

一陣三星都輸就休息下

上海扮廢
轉頭就入兩粒

燈料

我琴晚贏個d輸曬 利申燈

入咗sp fg
好不安

10.5bbbbbb

係咪全部人都驚緊我

allined半大大大大

做咗手術未？

有無墨勝一世球迷

係 已跟對家ng

改到5月先做

無 翻屋企燒佢波衫

扮

sp2隊刷角啦喂

Take care 星期三晚馬po見！

馬PO正常啲OK？

我都真金白銀買 我唔係出水唔買個d黎

放低幾隻 又要忙了

如果696俾老鼠cup就搞笑囉

星期日贏變無贏

墨爾本勝利 半和
墨爾本勝利 下盤
上海上港 第一隊入球

Sp 無10.5b 點搵sp

今晚ALLIN曼串羅馬啦

Sp冇11角咪撚番中國

係12

上海唔入球不如自殺

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤
2.貝利沙黃牌
3.696x上海sp
4.上海sp fg

半大針

驚我個d 睇路啦

負負得正

Sp比力啦仆街
得8分仲有兩場 點穩出線呀

贏埋今場先穩出線你就唔好玩野啦

我諗我要成為依個po新燈神

明燈

上海sp船開船

老老豆豆 順便做統計 睇下自己眼光

連續要左五場上盤
見到前鋒咁就想針

hi 放工了

仲翻緊 一陣仲要練玩具

藍波？

求即場sp

yes你地屌既玩具 我足波同藍波都有玩

sp換咗無女

盤ching可唔可以add埋我入group?

刷角啦喂 2隊快俾角

上海要入波了

角球8.5先入手

得都想入谷屌波！呢度報假反手gel樣樣齊

藍波

你琴日都有GEL半格wo

要刷角入波

角呢

8.5既兄弟準備入大

被人發現左

sp刷下角先 唔係既話點搵sp呀

Sp goalllllllll

搞撚掂啦

goallllll

goall

買左

Hulk爆底傳中

入左波都要刷角呀

候克真係玩玩具咁

0:1 sp

屌...想高水先買客入

我見到90分鐘俾人追和想喊敢制求安慰都叫gel

上海fg goallllll

變返+500了
繼續平注

696入多兩粒ok?

Thz玩具巴

墨爾本勝利 半和
墨爾本勝利 下盤
上海上港 第一球
鹿島鹿角 第二球

你地係咪唔記得咗上星期嘅亞冠 之後要買咩大家識架啦

快啦 垃圾澳洲仔
摺埋啦

上海 現代繼續入

入黎把撚咩 我要角呀 係角呀

1212

696屌多粒

刷角先啦-5呀

600水 @2.44

入左10.5 角大 屌

696？ ok?

第一次買左
9.5角細串686 2.5/3細
原來會好驚架

多你10蚊

我盤有串叫爆

性伴侶入完到蔚山入
蔚山反cup last min 性伴侶絕殺和波
半格皆大歡喜

Ok

sp刷角啦喂

集氣叫到696入

話左負負得正

刷角呀

696上呀

買幾大

刷角先啦

括約肌練習大法

10.5b又準備針

sp 11.5b jump

696全格啊

2.44 same

花巴買左咩？

sp 10.5s 穩

又gel。10.5b有救了

696 gogogo

巴打申花買咩 我睇好申花+1多D

我半場買左1k sp第一隊柒頭

墨勝 last 10min 先睇11.5B 4倍心動左
但無得睇live 索性唔買
三場亞冠都無 話唔買亞冠就唔買亞冠

一開波現代禁屌，原來全部唔中龍

696生性啦 入多球

696會唔會收油

696上爆佢

水原

掂 又收米先 熊巴回血

墨爾本勝利 半和
墨爾本勝利 下盤
上海上港 第一球
鹿島鹿角 第二球
鹿島鹿角 2/2.5 入球大

收手了 亞冠狗也不屌

又係你 見親你叫都開角細

上呀

巴打tg係咪唔再出

6c

亞冠正on9 兩日兩場絕殺

今場就唔補睇下係咪一補就開到
唔補就輸
屌你老母

係咪勝利嗰場？ 啱啱返學睇唔到

696plz

696 上港 上呀

角細gel

係啦 啲澳洲狗係咁刷角 刷到last min先入

7c

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤
2.貝利沙黃牌
3.696x上海sp
4.上海sp fg
5.696 ng

最後10分鐘先睇

上盤 9.5大 上呀

鹿角入撚爆佢啦

3x1 3場一齊開都係第一次

買咗9.5b?

買左現代盤
補返d客勝算 總算有1.4

696 快啲入啦屌

快撚啲

3場一齊羊

696快點入啦屌

連c雅

SP比d c

Sp ccccccc

日本仔又撚狗

-3c 頭先10分鐘都8c

老鼠

悉尼goallllllllll

屌你老母閪696

日本仔都係狗

屌你咩
鹿角入完先到你啦悉尼

針

係

696 crashed.屌你老母..

696 求其搵個再入啦屌你老母

馬會狗黎？ 買完下一秒1-1

球證入唔入得

696 劇本寫3:1啊 去啦

我而家仲未入角 等到75分鐘再睇入唔入

日本仔都係死賤腫黎

好能慘

入呀我屌你老母 快撚柒入 我要嬴錢呀屌你老尾

慘到

8

唔關狗會事
呢排你太燈喇
抖陣先啦

一撚樣

陰公

泡菜狗你唔刷角有咩意義

之後買咩

悉尼反cup嘅味道

刷多3c

8c

好彩避左強陣696

無啦 9.5s 爆硬

坐定定睇假波可以點假法

日本隊。。。 笑料

讓咁深點買

-4c

日本仔都係食屎狗黎

岩岩放工無睇
純粹撐696 下球

-2角

蔚山個場封盤 搞咩

要4c呀

無事

Give me a 2 corners

一樣賠率都係2.17

696ng

日假同澳假係亞假輪住西
以後skip哂

有冇蔚山現袋持有者

Gel

跟！

好呀入爆FC 總之快撚手入 入爆佢老母

-7c

太快了

泡菜狗你負責刷角架 咪撚入波

鹿角做乜春呀屌

墨爾本勝利 半和
墨爾本勝利 下盤
上海上港 第一球
鹿島鹿角 第二球
鹿島鹿角 2/2.5 入球大
鹿島鹿角 主勝

夠膽爆我三注 賤種

8點半又有伊朗主場

696上

馬兄

馬狗買左696 Ng

感覺現代會追和

ok

快角

屌 買左上盤呀

個人意見，唔好買696ng啦，要入就入老鼠

入 入爆佢

Diu sp頂撚住啦

696主客50賠 不過買左客主

696 super la

-4c
快撚啲刷角啦仆街仔

人棄我取了

放心 今日d感覺冇琴日咁準

留名

WOW

等收錢

想買少少老鼠即場客勝

如果客勝我會一槍打爆我個頭

2000主盤x2030主盤

悉尼

支持上面收錢

sp 11角可以嗎

支持既一齊叫

696

sp 10.5s

陸玖陸

老鼠老鼠

6962.5/3細串9.5s
頂到派兩個100

老鼠加油

刷角啦 屌

最後都係冇入角 細細地買咗no goal

我！

Jump 88

邊隊都好 入多球
屌你老母

thx

撐熊巴 撐老鼠

又私食

好 入入入入爆佢

無買到 想睇下自己眼光

上海性伴頂實

696入佢老母

實頂到

14c 100%%%%%

大陸佬打假波未

無c既屌

696冇入球cashed!

唔刷

應該係我了

上港今年咁勁既

角大 天台了

696真係吊你老母

無把握啊

垃圾蔚山 一球都入唔到

上港諗住1粒就算 掂一掂都扮晒傷dup波鐘
己補飛

696 快入

封盤

9c -11111

無女黃牌幾多倍

比多角我 是但一隊都好

唔知係咪上海插水

奇蹟4角可以嗎

加油

後備無得買

9c

幫幫手頂住啊

係喎 原來佢後備

頂！

Cashed

696 入波未

696入多粒啦

Give me one more corner

鹿角快絕殺

696！！！！！！！快入比我輸半

我要ccc呀

連c呀

我求你 當我求下你
求其搵人啦 696 FC

整多隻

上海仔俾角阿屌你老母

補定蔚山下一隊先
廢事本都無埋

Happy corner

巴打買左好大？

2隊主 一齊絕殺

上海sp gel

韓仔刷角啦快d

Dllm gel what 7

696 欺騙我8舊水 入未

696絕殺

-3c 刷角呀仆街

散紙就算啦

頂住！

我pls

豬爆哂

上海仔 連c阿屌你老母臭

696 快d絕殺。。。

3連c

閪波唔玩咁大啦

快撚d。。。

角呀

絕殺696

Fuck you

亞洲波 不了

比多隻啦

入呀我屌你老母696 口爆對面呀
FC屌到696高潮 屌死佢呀

屌 刷界外做咩尻

支持巴打

-2c

頂！冰！

入啦我求下你兩隊西波

頂住佢！！！

補4分鐘 快刷

日本仔真係最叻av 玩歸打飛機

89啦

696！！！ 絕殺快

俾多2角我

4分鐘2c

快啦屌你老母真係食狗屎大 快撚手啦

力頂9b！ ！ ！

屌你老母又真係比你爆我三注
仆你個街鹿角

角呀！角呀！我要角呀！！！

仲要受傷訓覺 屌你老母

完

啲狗呀 公廁 空難死開始黎

屌你老母696

on9 696

屌你老母真係食狗屎大

絕殺1c

696 1-1 FT
8c

力頂9c ！ ！ ！ ！

cccccccc

屌爆你祖宗18代 696

冰角！我要比人派

屌爆你祖宗18代 696 屌穿你地老母

日本仔都係冇鬼用

gogogo 2corner

補時仲有2分鐘

有冇100反身睇 今次！！

頂住9c！ ！ ！

原來一唔補飛真係輸

兩隊都狗黎

冰！

兩隊日本仔一齊食全家啦
696 前鋒都食撚屎

最易食偏偏斷哂成條飛

10.5s

696強陣！

快手

Sp ccccccccc

頂實九角喇 想乞

頂撚住佢！！！

艾傑神買左no ng

屌爆你祖宗18代 696 屌穿你地老母
你老母剩係識扑野 日本仔食狗屎啦
輸出日本妹做外奴啦 臭狗日本仔

冰封c

Sp空門唔入

咁都飛機

力頂！！！9c！！

好好笑 我買10.5b開9c
我買9.5s開1尻幾c
On9亞冠之燈
利串2.5s/3咁都頂到696

屌你老母鹿島鹿角
重新上路

水原三星 半場客勝

角球唔旺你姐 月巴

好似連登俠

FT 0-1 sp
9c

屌你老母咁都唔刷多角
食屎狗

上海中楣屌

垃圾

唔刷多隻咪輸囉

頂住啊！！！

要100反身！！！

鹿島鹿角呢隊仆街波真係西到冇人有

怨氣大到

Sp差d絕殺 超多機會唔入

屌，比多2c都唔肯

殺巴依家仲有冇入呢個post,想多謝佢

巴打 我第一

頂撚到啊
一陣返到去抽
下面再留名就唔計

韓國果隊垃圾
落後仲妹妹下 慢慢黎
你老母一味9踢

頂住左

抽中我 pls ！！！

觀察到場場亞冠開2.5s

希望抽中我 爆廠

696ng輸撚左5k dllm

以為第一有

亞冠真係 又唔小心賭左700 明明話唔賭

次次差一角 好撚好玩咩屌你老母

有留

8點兩隊都要爭第二 要瘋狂刷角了

LM

抽我 我要起機

求中我 比前鋒玩死

希望抽到我，爆廠了

追返前峰場大波

亞冠買角下次問左我先

無撚用啦
3串1呢場差1隻

我了

有無水

有膽色

抽我pls

大波受害者+1

最後200啦

屌你老母咩 半5全9 兩隊食屎大

追番少少尋晚兩隊垃圾火車頭

贏果幾千都要人派
放過人啦你地

讓1球/球半
最後和波

咁熟口面既

咁你派比我算喇

得番50蚊
岩岩角球豬死

馬狗呢句岩聽

水原半大

繼續角大，角大黨召集

屌
9角又中風

輸撚左2000 今日休息算

真係強烈建議大家唔好allin呢d西波
d盤路怪到

新手上路
all in 十蚊
正水

派ok?

水原應該大炒

Thx bro

異巴買左696 ?

係乞衣兜搶野食

封左 係咪客已入

無買 即場買左幾舊ng咋

開波

我前日都係
決定停一個月

屌啦星，今晚除航母之外唔撚賭

半大未

有咩

水原係咪大炒緊
強國鎖國冇直播

有8.5就一野轟落去

賭仔唔好見有波賭就場場買先得架

以為8點半開波 好野 又避到

半細又中

好多人比696搞到癲咗 包括我

封左盤?

半大已死

無得賭

未開

亞冠買下角算 買盤死幾次都唔夠

封乜9

收到風SP球迷搞串申花個主場 呢場退錢

閉門作賽呀

Bet365都封盤

申花 第一球

唔想再玩

有高手出左羅馬對家

大陸網睇到

正
一開盤 40比0

真係唔會要羅馬囉

開咗波未

365都唔敢開盤

盤仔亞冠勿認真啊

全世界比sp個9c搞到跪係到

又開

830下盤 any same road!?

開返盤
即刻整注客ng

封左角

諗緊 最後200留定上艦好

航母出左羅馬

又封

對家 往績贏 近況贏 上場入兩粒

屌 亞冠真係深不見底 閪鬥閪
輸多贏少
但係都係忍唔住手

慘了 岩岩先買左航母

6‘ 0-0

入錢囉無咩野架

鎖國點賭

賭呢種 同一個國家都可以賭既 盃賽，永遠捉人 心態 當川崎前鋒輸咗 啲人就會走去買第二隊以為佢會正氣 點知都係輸到仆*

開波屌你老母 韓仔秒入你老母臭西 唔撚會再買日本仔西亞

咁巴打你點睇

頭三場中曬

水原入未
半場好入幾粒

角球咩事盤照做唔俾你買

頭場執左角大
屌又輸晒比SP 1.5B又無, 奧斯卡入波又無, C又無

臭西入未屌爆你老母

3.5大

睇尾盤 一切言之太早

求神打救 相信航母

韓國入未屌你老母臭西

琴日上到1k, 今日變100 航母已落注

半細

三星入波屌爆你老母

半大只需

係咪唔開返角啊

2.5細 上海

應該唔開

羅馬對家好守得好似

係咪踢緊？

對家個主場好撚勁

1C

狗會做咩封左即場角?

買左角大可以點

1c

三星5分鐘內有波入 無入捉曬全家去做雞

入韓國佬我信

截止受注

三星睇你地點救全家

365 狗會一齊無角賭？

三星

上屆逢主場都唔睇盤直屌

三星 快手整粒先

個角球開左五分鐘都黎

要相信航母

羅馬-0.5/1

半主開到即返去大陸叫雞

BUY左球假球

臭西快入 捉曬你地全家做雞死韓國佬

2030點睇

射門都冇得睇

主場連ac都打唔贏

開返盤未

羅馬作客都入到佢一粒都叫防守勁?等睇呢場羅馬456佢

快撚d

狗會驚西咩

入波未，一係咪撚入

OK!

羅馬勁定迪斯高勁

三星全家去做雞

慘過係北韓踢

三星！

快撚d入啦三星 欠打？

公說公有理

上海俾左幾多錢要閉門做假波

3點45先開波到時咪知 唔洗咁早gel住

一係退錢一係入波 我唔想屌

C呢屌

衝動必輸

水原三星嬴唔到，旁證係唔係都話越位

臭西快

角盤做咩。。。

姐係假波啦 得 退錢

入波未 要3粒 重注左

快撚d退

all in 泰拉克托

三星唔係好撚勁？ 快入

好彩無買亞假
亞冠俾狗買

快入快入快入 我要練波無得屌 依家屌撚定

封角即係叫我戒賭啫

咩事封盤

快撚柒尻d ok？入波三星

1:0未

人在大陸都冇得睇直播

Btw2.5細頂住

岩岩有下唔係越位都舉旗 搞到水原入唔到禁區

全場觀眾都藍衫, 球證又係我既人

殺克達連曼城都贏到

入波未呀屌

快柒d入 你老母三星 信唔信我叫一星二星黎打柒你

曼城原嬲杯賽強陣放水

咁你咪買囉

臭西 韓仔唔係好憎中國佬咩 456佢国一

屌 無得屌 要練球

求唔好入波

20min 1c 全埸 4.5c

無角88

有無人買主

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4370
投注類別 混合過關 3x1
細節
讓球 星期二 11 曼聯(主) 對 西維爾(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80
讓球 星期二 12 羅馬(主) 對 薩克達(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
主客和 星期二 13 阿士東維拉(主) 對 昆士柏流浪(客)
主 @ 1.60 $3000
金額 $3,000.00

再中一次就拎曬去Allin 多條3x1

但係拿波里同拉素都越踢越閪

所以羅馬會爭氣

睇到想訓 場波好悶

球證旁證都係我嘅人，你入左我都會判越位

飛維拉要左聽朝能量飲料
一齊win ok?

羅馬之掘起

唔好 信我

me2

總知一齊贏狗會 你要咩盤口都殺殺殺 祝福

場波咩事

Gun 火裡火裡去 水裡水裡去

即場1.5s

一陣有冇人要泰拉

場場都賭 好撚大戶

都係睇尾盤睇陣先決定了 希望手足順利屠狗

半客呀入波呀水原

羅馬個場阿婆都識買啦 角大

等同盤仔

婆婆加油

仲係1C

新手一問點估角大定細

上海申花-9c

無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈無角 哈哈

仲買左3.5大，我傻尻左

我賭波中8成 信我買艾查

艾查下盤 信者得救

呢場又細波？？入未 半場整兩粒先

9.5s cashed

又同你同路 早講

不買便是蠃

馬會封撚左角球想點

無入球ok?

西亞先開大?

830下盤

艾查捷拉

臨尾回一回，飛

仆街對左...想退錢

水原JUMP

上海似會fg

細波穩到

角大係咪JUMP得

35“ 1：0
42“ 1：1
60” 2：1
80“ 2：2
90+3“ 3：2

角大jump

我上盤

水源已jump

1:0
1:2

4x1
曼盤 羅盤 維拉主勝 狼隊半主

直覺話比我聽水原會係前鋒劇本

半大又針

即係輸0:1啦

半和收錢

買左水原可以係到報定數都得

水原踢法點睇都唔會輸

主隊00啦好嗎 比人屌打到。。。

入波未呀

好多反手

又細波 你老母閪 半場一粒都沒

呢場小d心血都唔得

Fg未

冇角 多謝馬會救我一命

-620

你講果隊野贏左巴西添
咁又點波係圓
無野100% 航武就算輸一場都回到本
條飛係3員都覺得博得過先出
舊生果場夠有人提過外圍大波飛多 都開細
球好睇運架姐
輸咪輸 贏咪贏 參加航武既人有幾多個會輸打贏要

9.5細已經可以gel

又單挑馬會

五分鐘連入兩球唔洗講

薩濟拖拉機 上呀!

上海fg?

半1全10 是夢嗎?

依場可能0-0

哈哈哈哈哈哈

悶撚到

你主？

捉中兩關

主

垃圾馬會收到封冇角

上海FC好穩，早知買下盤

申花個10號係咪搞笑

2.5s頂住

上海fg有無同路

冇

半和cashed

主盤

好撚西

佢好鐘意4場比賽有同一特徵 希望中

Me plz

三星10角
8:30 上盤 派500

醫生都乞

Im

ME了

super

半場 0 角 ?

1

主入一球先super到

好撚憎狗會選擇性開盤
Dllm

呢場即場係咪開過一陣角？

一日未吹雞一日都未知邊個笑到最後

利申無買

開過一陣 而我就中撚左伏

G持

巴打買o左好多咁

苦主

最後一注係上海fg 2030下盤 輸埋就抖下

唔好話角啦 啲盤都唔係場場開 狗會

泰拉 快入

拖拉雞係時候入波

有無水原2.5大既手足

亞冠唔開冠軍

唔求你有即場
起馬都比人買啦
盤 角球 dllm選擇性開

對左

本身有即場角都封 咁先仆街

三星首入 1.5大 拜託了

8:30 快入波

試過啦 澳盃dllm爆爆下角同我封撚埋佢

今場1比1 super

西亞個場打得好矛

拖拉G 整粒定心丸黎食下先

角球都封盤
垃圾馬會